做It咁高人工

點解連登仔成日話人it狗
原來It咁好搵
個個都做兩年就30K
好多行都做唔到呢個人工

其他行業越做越多經驗 越做越值錢
IT幾年出一款新野 一追唔上就比FG頂死
起薪高都正常

除咗d死都唔用新野嘅但起薪高嘅大公司未見過大量有經驗it俾fg頂死

香港啲大公司自己都食古不化唔用新嘢
裡面做嘢啲人點會俾新技術頂死

高人工？3萬幾叫高？醫生至少5萬一個月都唔敢叫高。
仲有，有邊一行啲經驗會越來越唔值錢？要不停追新野，無止境學習？但都係3萬幾4萬咁on9？
打code既做撚到頭髮都甩曬，個人毒曬。做support又7x24咁call你機，唔講人地以為你係乜大人物揾10萬9千七一個月，日日standby.....原來只係一條replaceable既support仔。

大公司可能唔會比新技術頂死，但大公司少人會揾IT狗開刀先！

你做死一間大公司人工一定唔會高 IT實要跳黎跳去
但當你跳去一間新公司 你可能係同緊一堆FG鬥緊一種新技術

web game dev , 6年， 24k ,想死
好想跳

跳啦

你回左我7個月前既 comment

跳左,32k now